[英雄聯盟] LOL賽事討論區#43

屌你老味唔開PO

係fan廢定gam狂

痴撚線gam

GAM

就話AHQ會偷到EDG一場

AHQ 一場已袋 理得你對線廢 團戰打返黎